今晚曼城準備屠唔知乜鳩隊啦

唔使睇都知100%的波

推

我曼666666